揾埋地鐵攬炒元朗ok ma ?

警察先生話收唔到call
揾埋地鐵出嚟
問佢有冇報警
睇佢點答
重演新城市事件ok ma ?

元朗站長點解釋
點解叫人出車
發生咩事

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

今日出去令全香港人強制罷工再返黎講野